點解咁都繼續考DSE? 因為呢個係一個政治考慮，並未單純地考慮考生及公眾衛生與疫情

如題！

相信大家對近兩三日發生既事歷歷在目！

1. 兩辦開火，干擾香港立會內政
2. 黑警對民主派大搜捕，拘捕15人
3. 政府新聞處短短幾分鐘刪改新聞稿，亂咁詮釋《基本法》(人渣燁話可能要釋法喎！)

以上事件一定並未偶然，係政府已經一早計算好，另外係疫情咁反覆嘅情況下，死都要考DSE，係因為要用DSE作為壓制工具，讓年青人繼續做考試機器，停止上街及抗爭，為政府Buy time，咁就可以令黑警更多時間去拘捕手足，砌生豬肉！PK 黑警大佬（PK凳）再出嚟講幾句兇兇你，等你唔敢再出嚟搞事堵路！

總之呢個不可信政府，做任何決定，一定係政治行先，其他考慮因素就話知你(包括：公眾衛生與疫情)，包括決定繼續考DSE，理得你死！英國既公開考試都因為疫情嚴重既取消，潤腸雄死都要繼續係因為要完成呢個壓制年青人上街既任務！

政府利用疫情無惡不作，大清算，拖得就拖，冷卻場抗爭運動，令抗爭失去熱度，因此自動解散！

你話陰謀論都係咁話，呢個政府及軍警已經係無惡不作！手足們睇路！

光復香港🇭🇰，時代革命
驅逐共黨，全黨死清光
五大訴求，缺一不可
解散黑警，刻不容緩

陰毛論
問過有些學生
好多學校mock exam都變成在家考試
即係可以出貓
對誠實作簽不利
所以基本冇得停dse
否則很不公
一係就接受遲開學

最多咪一屆中六唔出嚟 其他人照可以出㗎

更何況冇其他公平方法做大學收生參考